火炭冇連儂牆？

［img]
咁大幅牆都冇人整

幫你推

推

禾輋上火炭個條隧道點睇？

啱啱夜晚經過見到有人覆修緊， 想同嗰幾位人講聲多謝。

吊整過幾獲都俾人拆
都唔知係咪銀禧班警犬做

比人撕左

唔知同佢地要畫d所謂嘅畫有無關
我見佢地係連儂牆撕剩嘅紙上面mark 數字

話時話 呢個位其實係咪又地鐵擁有架？

早唔畫遲唔畫 有人開始整連儂牆先嚟畫
有人噴左光復香港時代革命上去
收工行過已經冇左

其實有冇第二個位整到牆